議員學嘢！開班教移民地道香港話，播咩戲？

要有本土味，最好有d反共意識電影

國產凌凌漆
譚伯反共套戲
花樣年華
2046
英雄本色1，2
猛龍過江
喋血雙雄

有咩好介紹？

最好請巴絲做嘢

投奔怒海

由十少辣開始
4年慢慢加到變特辣既‘十年’之類

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

好撚heavy，不了

聽四大天王先啦屌

播下啲支那禁片

大咸濕
不文騷

表姐你好野？

富貴逼人

十年太直白

Sor

胡越的故事！

好！

屌，呢個正！

周星馳入門啦

黎明大陸人
劉德華世界仔
張學友佢哋識
Aaron就一般
不過用音樂都係好！
仲有咩？

唔後期好中国嘅啦

97前個啲都唔錯 有暗串大陸 同埋有啲都好意思吓

捅捅河劣師

除咗凌淩漆，仲有咩？

阿朗的故事
半斤八兩
吳君如套xx歲月

濟公 西遊記

審死官
六月飛霜,冤枉~~~
睇到眼濕濕
根本就係中共反黑為白手法,弱勢比佢地屈死

地厚天高呢

十年

推

贊成！

九品芝麻官 先啱

月黑高飛

無間道

表姐你好嘢

Fuck the popo

整蠱專家

袁木好誠實

西遊記喺中国取景，可以一開頭播。逐漸變本土

唐伯虎點秋香
呢兩套有好多香港獨有嘅笑話，同有唐伯虎有不文占

係！我都未睇過，搵唔到

我有諗過，講差佬，雖然係講佢哋黑警
不過都好！

頭D

你個名令我懷疑你係文學人

聽陳奕迅，林夕填嘅

有呀澤！港、台合作，又日本

夠陰，我鍾意！

新紥師兄？

蘋果果燃台有
如果你join左會員就睇到

龍咁威

低俗喜劇

Ah~ 係bo
有排吉，有排吉

呀澤